俄羅斯一對強隊露哂底

西班牙一遇俄仔登埋機

原來咁勁

?